一人一樣異性做咗而會破壞你對佢既第一印象既野

男仔 ：（極流地講）屌你老母 __ !
Me:（不了）

一個人喺廁格講粗口
講完仲打冷震

男仔:（極流地講）想我幫你含?
含咗我嗰條先講啦__ !
Me: (不了)

做過愛

唔係處

屌你老母

第一次見就咁癲 講埋呢d野

男人無主見/渣唔定主意

爛口

Usb 都係

驚睇鬼片

食煙

極認同 感覺好廢

食煙 即刻連fd都唔想做

男定女？我都驚睇鬼片

男女都係....煙產

知道後 我會想即刻疏遠佢

唔刷牙 口臭

放屁

細力過我 驚昆蟲 成個女人咁個d 真係好嘔心

男